\documentclass[french,a4paper,12pt,titlepage]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{gensymb}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}

\title{Éléments de progression et d'évaluation des oraux de mini
  projets}%
\author{Grégory David \and Vincent Le Texier}%

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\maketitle
\thispagestyle{empty}

\clearpage
\section*{Éloïse \& Julien}
\subsection*{Points positifs}
\begin{itemize}
  \item Structuration de la présentation
  \item Bonne répartition de la parole
\end{itemize}

\subsection*{À améliorer}
\begin{itemize}
  \item Qui êtes-vous ?
  \item Éviter de dire \emph{du coup} trop fréquemment,
  ne pas lire ses notes (Éloïse)
  \item Regarder les interlocuteurs
  \item Faire la démonstration hors \texttt{Spyder3} et parler en même temps
  pour expliquer ce que vous êtes en train de faire
  \item Veiller à ce que les explications soient claires même pour quelqu'un
  qui ne connaît pas le programme
  \item Le ton est assez monotone
  \item Il vous restait 1,5 minute
\end{itemize}

\subsection*{Remarques sur le programme}
\begin{itemize}
  \item Manque de commentaires dans le code
  \item Pourquoi la rotation ne correspond pas à ce qui était demandé
  dans le sujet du mini-projet
  \item Qu'est-ce que la fonction \texttt{Nettoyer()} ?
\end{itemize}

\subsection*{Évaluations}
\paragraph{Éloïse} {\large $\frac{10}{20}$}
\paragraph{Julien} {\large $\frac{10}{20}$}

\clearpage
\section*{Alexis \& Bastian}
\subsection*{Points positifs}
\begin{itemize}
  \item Bonne utilisation d'un terminal pour la démonstration du
  programme
\end{itemize}

\subsection*{À améliorer}
\begin{itemize}
  \item Qui êtes-vous ?
  \item Augmenter l'amplitude de la voix et l'articulation (Bastian)
  \item Éviter de dire \emph{ensuite} trop fréquemment,
  regarder le public (Alexis)
  \item Description de l'organisation du temps de travail et de la
  synchronisation de vos tâches
  \item Augmenter la taille d'affichage de ce que vous montrez
  \item Il vous restait 4 minutes
\end{itemize}

\subsection*{Remarques sur le programme}
\begin{itemize}
  \item Manque de commentaires dans le code
  \item \emph{Il fonctionne en général}
  \item Pourquoi y a-t-il toujours 6 secondes de délais ?
\end{itemize}

\subsection*{Évaluations}
\paragraph{Alexis} {\large $\frac{10}{20}$}
\paragraph{Bastian} {\large $\frac{10}{20}$}

\clearpage
\section*{Corentin \& Victor}
\subsection*{Points positifs}
\begin{itemize}
  \item Bonne répartition de la parole
  \item Bonne description des améliorations envisageables sur le
  programme
\end{itemize}

\subsection*{À améliorer}
\begin{itemize}
  \item Ne pas bouger d'une jambe sur l'autre, tu deviens flou,
  le public n'est plus concentré sur ce que tu dis (Victor)
  \item De quelle plateforme documentaire parlez-vous ?
  \item Carte mentale, Framagit, Réseaux sociaux : décrivez ces outils
  et expliquez comment ils vous ont été utiles pour votre projet
  \item Ne pas dire \emph{on a trouvé sur Internet} ou \emph{on a
    utilisé Internet}, donner le nom des services utilisés
  \item Parler pendant la présentation de votre programme
  pour expliquer ce que vous êtes en train de faire
  \item Il vous restait 2.5 minutes
\end{itemize}

\subsection*{Remarques sur le programme}
\begin{itemize}
  \item Manque de commentaires dans le code
  \item Quel est l'objectif de la fonction \texttt{NettoyerEcran()} ?
\end{itemize}

\subsection*{Évaluations}
\paragraph{Corentin} {\large $\frac{12}{20}$}
\paragraph{Victor} {\large $\frac{12}{20}$}

\clearpage
\section*{Charlotte \& Juliette}
\subsection*{Points positifs}
\begin{itemize}
  \item Bonne répartition de la parole
\end{itemize}

\subsection*{À améliorer}
\begin{itemize}
  \item Éviter les \emph{euh}, \emph{commeuh}, \emph{j'essayais de
    voireuh}, regarder le public et essayer d'être plus dynamique (Juliette)
  \item Éviter les \emph{du coup} (Charlotte)
  \item Structuration de la présentation pour assurer une meilleur
  fluidité
  \item décrire les outils utilisés pour mener à bien le projet
  \item Lorsque vous évoquez que \emph{quelque chose aurait pu être
    fait}, nommez le et donnez des explications à son sujet
  \item Il vous restait 3.5 minutes
\end{itemize}

\subsection*{Remarques sur le programme}
\begin{itemize}
  \item Manque de commentaires dans le code
  \item Si vous identifiez un problème, il faut le nommer et le
  montrer, ou bien ne pas en parler
\end{itemize}

\subsection*{Évaluations}
\paragraph{Charlotte} {\large $\frac{11}{20}$}
\paragraph{Juliette} {\large $\frac{11}{20}$}

\clearpage
\section*{Adonis \& Bastien}
\subsection*{Points positifs}
\begin{itemize}
  \item Nommage des services employés et leur utilité (Framagit,
  \emph{etc.})
  \item Bonne description de la répartition des tâches
\end{itemize}

\subsection*{À améliorer}
\begin{itemize}
  \item Éviter les \emph{euh}, \emph{commeuh}, \emph{j'essayais de
    voireuh}, ne pas consulter son dossier pendant le temps de parole (Adonis)
  \item Utiliser des schémas pour présenter la répartition des tâches
  \item Ne pas hésiter à mettre des sourires sur vos visages
  \item Utilisation du terminal pour la démonstration d'usage du
  programme
  \item Parler pendant la présentation de votre programme
  pour expliquer ce que vous êtes en train de faire
  \item Il vous restait 2 minutes et il y a eu beaucoup de temps morts
\end{itemize}

\subsection*{Remarques sur le programme}
\begin{itemize}
  \item Manque de commentaires dans le code
\end{itemize}

\subsection*{Évaluations}
\paragraph{Adonis} {\large $\frac{11}{20}$}
\paragraph{Bastien} {\large $\frac{11}{20}$}

\clearpage
\section*{Louis \& Maël}
\subsection*{Points positifs}
\begin{itemize}
  \item Commencer la présentation par la démonstration
  \item Nommage des services
\end{itemize}

\subsection*{À améliorer}
\begin{itemize}
  \item Éviter l'usage excécif de l'humour ou la désinvolture car cela
  nuit à la compréhension
  \item bien structurer la présentation
  \item Expliquer à quoi les services sont utiles
  \item Il restait 6 minutes
\end{itemize}

\subsection*{Remarques sur le programme}
\begin{itemize}
  \item Quelles sont les différences entre le fonctions
  \texttt{decalageGBR}, \texttt{decalageBGR} et \texttt{BRG}
\end{itemize}

\subsection*{Évaluations}
\paragraph{Louis} {\large $\frac{11}{20}$}
\paragraph{Maël} {\large Absent}


\end{document}
